元朗既手足，有冇收到呢張文宣圖？

岩岩收到呢張文宣圖， 見連登冇人講，個人覺得呢張圖的構圖字眼用色都鬼鬼地， 好似想呃人出去咁，求fc

除蟲?

藍屍文宣?

有咩問題 聽日721 4個月嘛

自推1

好似早一輪都有張類似嘅圖
又係中伏行動

又大馬路

自推2

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

自推3

請廣傳 請來踢走黃絲！

自推4

藍狗文宣嚟

除蟲? 對家文宣喎

睇到紅字就知係守護魚柳定唔知咩東江縱隊啦

d用字唔似平時d文宣
團結滅蟲

呢張係藍屍文宣，係叫藍屍出去，唔係叫黃絲出去。

可能去伏車站既人

感覺好似係呀

我就係咁諗

藍屍叫雞呀

自推5

自推6

自推7

又黎
上次又係吹風大馬路???

自推8

自推9

自推10

自推11

東江隊文宣

自推12

推
好鬼 似對家文宣
大家回歸靜坐啦

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

有手足文宣1121行動post

伏啦

上一次又係類似咁嘅圖

屋企張床要人！

睇就知係對家啦

屌你 上次中伏又係呢啲文宣

加返水印藍絲活動
班on9 隊友傳左出去 好似你咁唔講清楚
以為係我地活動就死得

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

所以成日叫大家用下腦

好鬼Wo

真係驚咁樣，一定有好多人求其望兩眼以為係自己手足搞既就出左去，然後中伏

721都係咁 小心D

似係吹雞打人

小心 上次吹雞大馬路已經有人中伏

好明顯係對家整

屌 咪撚信

團結除蟲 呢啲咁尷尬既口號都寫得出

既實係咪藍絲吹雞咋

乜撚野除蟲

仆街 似係 聽晚本身有活動 元朗手足睇路呀

假架
可以係姓石條仆街嘅活動

假到爆
用字都似足藍絲

肯肯定係on9藍絲整嫁啦屌

又想搞多次7。21 ？！

除蟲 咪撚去
上次fake已經有人去 仲迫人坐低佔路

假

鬼撚到你

同上次個張一樣，又想伏人？

句野好old school 好藍絲feel

上個月咪奶過野lo

Fake 左元朗人出去？

睇下用語同設計就知咩事啦⋯⋯

雞蟲？指d廢老？

後日係722
大後日723

咁冇美感，一啲design都冇
一睇就知藍屍先會做既文宣

想伏人都咁hea，好心佢地比d誠意啦

Le 張文宣同上次個張風格
極度相似
可以先去藍絲Group 看下
有沒貼出來

再留意HKmap live
如果係假文宣
5點開始已經佈防

似係藍媒煽動藍絲出黎做出集體暴力行為

長輩圖青年版

關除蟲咩事

9成又見到大波man

真

見到圖片質素咁差都唔想出黎

對家文宣，要小心

手足做既 點會唔提 721第四個月呀

伏到唔洗一秒就分到

咩除蟲

除蟲
好明顯啦

上個月已經係啦 真係麻煩大家唔好咁易上當

小心 , 鄧黑狗坐正

有預感 會再嚟多次 721

藍屍嫁喎

擺明藍絲鄉黑sd架啦
打曱甴呀

總知大西北手足
自身安全要緊
同信任既人組隊

鬼鬼地
同埋就快區選，元朗啲黑勢力一定蠢蠢欲動
講就話被捕都有權投票，但係聽日入咗去係咪一定48後就出到嚟真係無人知

希望呢幾日大家唔好被捕

對家想重複10.21

好明顯係出自藍蛆因為實在太核突太肉酸
我地文宣組先冇咁低質

咁希望大家可以幫手傳返呢張出去俾身邊既朋友，感謝

點解咁冇美感

我都有相同諗法
真係要小心

藍屍文宣

長輩圖feel
差句認同請分享

咪撚出
又大馬路
好撚伏

懷疑有人非法集會
報警！

我都覺得係
所以一定要傾好，我地係元朗定分區集，人少就危險

即係聽日大馬路一定好重狗
小心

對家文宣？。。？

好撚伏

Push

借位

一定係Yoho靜坐
OK?
其他都係fake

藍絲集會

唔好着黑衫，白都得，小隊自己加記認，見藍屍人少就鶳。

元朗站又早收啦
兩點鐘就閂閘

tui

咁似上次10月21張假文宣
咪有手足奶過野

好明顯係藍絲文宣，今日喺元朗見到好多奇奇怪怪嘅人喺條街徘徊。

我覺得唔好同佢地硬碰，由佢哋自己行出去戇鳩鳩。

唔可以將人頭斷送係呢啲戇鳩手上。

唔好同佢地硬碰，佢哋係冇法律後果。

Cls 配圖用二噁英？？？
成條街都催淚煙，係咪想呃班藍絲去吸咋

去大馬路jm9

仆街啦 後生少少都俾人斬俾人打

頂
5個月喇
咁核突
一睇就知係藍絲做㗎啦

似係藍狗想同人開波
都11月你估仲係721 咩
睇下北角班柒頭先啦

聽日出既手足要小心，單拖既主動跟隊，小隊就主動吸納單拖，目標係擴張小隊，等藍絲捉唔到落單
注意:返歸時最好分成多支小隊
唔好落單，唔好落單，唔好落單

任何下班時間集會遊行基本上都係搏拉
千祈唔好出
只要keep 度朝早塞鐵先係勝利之道

咁劣品味似藍c
手足唔好中伏

而家唔同以前

魔警強, 叫班魔警, 街上直接開槍殺人

非法集會, call 記者

啲design好bad taste 似藍

睇設計質素都唔似

肯定有人被fake

唔似手足整

參考上個月中伏

唔好去大馬路我懷疑呢張係假嘅文宣谷話去YOHO MALL

藍絲除蟲圖

手足小心
唔好落單

好鬼

好鬼 唔好

呢隻文宣設計唔似我哋手筆

毫無疑問黑警一定會估到逢21號
元朗都會有事

就算有無活動
你話會無狗都無人信

張文宣圖好假

但自己手足出街做咩都要小心

傻嘅都知已經部署好哂去拉人
be water

香黑文宣圖，唔好中計

夜晚8點？係咪弱智，朝早就有用！！

我見有文宣叫人去721元朗集會
同藍絲加黑警硬碰？

好假

柒到出汁

上個月都有

推

元朗手足小心

元朗係鄧狗強既地方
話唔定又耍啲咩詭計

「團結除蟲」
藍屍文宣啦...

聽日721 ４個月，大家小心注意安全呀！

對家文宣
至於點解樓主會收到
因為樓主係藍屍

伏 新一哥想盡快拉晒前線

之前見過差唔多
伏味濃

小心。又想嚟料

突然想起這個

鄉黑咁夜都未訓？

藍到髮紫

一睇就知藍屍整。。。

手足做嘅好高質，唔會係咁樣
呢張野只係得時地人，好L 7 同上次大興果張一樣

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

其實聽日係咪7點yoho/元西

呢張文宣係藍屍就唔可以出黎? 即係藍屍有活動就721都唔理?
721事件4個月呀, 一定大把人會出
上個禮拜幾晚開花都好多手足出黎, 相對安全, 你地唔好亂叫人散水
唔好同我講去yoho/西鐵, 一定會封撚哂啦, 最後都係大馬路

21？？元朗國慶

好鬼，呢幾日日日有活動元氣有啲傷
元朗手足自己睇路，唔好傷

一睇就鬼

麻煩大家blk

藍到紫
上次果張都係咁嘅feel
啲4字slogan 真係好嘔心

集中啦
人少危險
因為元朗牛一定係去元朗

去Yoho

今日星期四

推
我相信元朗人一定係會出
如果唔出 元朗手足就變咗condom
至少住隔離區個啲要出先
除非大家真係有共識唔出

可以睇睇， 元朗人個po

但每個月21號元朗的而且確會有集會喎

push

上次果張搞到中晒伏

轉貼 :
入黎睇下呢個係咪fake活動

[HK01獨家] 今日有兩個無文宣既神秘活動

有朋友住元朗（佢知有此活動），話係藍上司知佢住元朗send比佢